【緊急：輿論方向】全部都係講破壞、咁宣言呢?

點解今日主流媒體(now、有線，仲有好多紙媒)全部都係集中煲琴日衝擊立法會造成嘅破壞
跟住就無限譴責、話示威者極端暴力、衝擊法治
但係完全唔提義士係議事廳入面宣讀宣言，同商討撤離定留守嘅過程
咁琴日佢哋派咁多記者入議事廳做咩
手足們頂住黑警頂到12點幾為乜

明明成個行動係好有目標
原本諗住留守立法會要求政府回應訴求
直至到琴晚~10:25警方講會短期內清場，先至討論撤離or留守
而家傳媒報導根本完全錯曬焦點，完全跟政府方向行
大把人琴晚冇睇直播覺得示威者純粹係發洩性衝入立法會破壞完就走

明明尋晚最尾拉走留守義士係幾咁感動
明明尋晚義士係議事廳接受訪問係幾咁心酸
明明尋晚宣讀宣言係幾咁鼓舞
點解冇人報

麻煩大家推推
輿論方向唔輸得
文宣兄弟加油呀
大家都係facebook、ig試下轉載呢啲片段
向身邊嘅人解釋多啲行動原意

原本今日都同老豆老母灌輸左就算唔支持都唔好鬧既觀念
點知睇完2節新聞佢地一見鋤玻璃就哇哇聲。。

係因為新聞😭😭😭

明明議事廳入面發生嘅嘢先係最重要
前線班記者咁辛苦採訪拍攝，由地下一路跟到入大廳
但係新聞報導啲剪接完全唔提
反而聚焦破壞

其實衝入立法會只係一個手段，要求政府回應訴求先係目標
依家冇人提宣言，全世界都譴責暴力

真心覺得應該宣傳下

加油啊宣言好重要

啱啱忍唔住轉台睇cctvb七點半新聞，想睇下佢點講
點知tvb都有畀兩、三分鐘講下琴晚衝咗入立法會之後發生咩事
now、有線反而今次乜都冇提
好失望

連登仔就梗係知琴晚發生咩事，但好多人唔知咩事，\
係透過新聞接觸，新聞講乜佢哋就信乜
希望港台、now之後拍多一齣新聞特輯講下琴晚發生咩事
唔好淨係聚焦衝擊同破壞

相比起已死的三位義士，佢地輿輪點講已冇經感覺。

push

輿論方向唔輸得

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

請問有冇文宣/長輩圖呀

文宣組知道你地成個月都好辛苦好忙 加油呀

雖然係p牌但唔好負皮住

面對廢中廢老經驗係：
1. 自動過濾唔啱聽既野（即係背後理念，制度暴力等等），啱聽既就無限放大（啲人好暴力）
2. 同佢地講邏輯就會話「總之咁就唔啱」
3. 同佢地講有兄弟姊妹寧死不低頭，佢地話死者俾人利用
4. 覺得而家生活好好，一切美好既野都俾電視見到既破壞哂

所以由2014諗到而家都唔知可以用咩方法溝通，但似乎個問題在於佢地唔覺得政府做左衰野，亦唔認為送中23條國教等等會關自己事，諗到既係要解決點樣令佢地知道生活上所有野都關政府同政治事，同埋大家唔係搗亂，係為成個社會爭取應得既權益

雖然有人話我地長命過佢地，唔好忘記而家日日都放緊150個落黎 所以輿論唔想打都要打，巴絲有計仔請接力

咩宣言？

金鐘宣言喎

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

港豬對玻璃 係真愛阿

我都同老母講左呢個
但係佢都係唔理
剩係識話暴力

不過呢個真心寫得幾好

Push

找數

上熱門

老實講，金鐘宣言我只見到得我一個朋友係fb share

pish

兄弟

各位親愛的香港市民，

我們是一群來自民間的示威者。今天，我們捨身成仁，決定進佔香港特區政府立法會。

市民於6月起進行多次示威活動，當中更包括二百萬遊行，懇求希望政府撤回修例，而政府置若岡聞，不諳民情，竟置香港大眾、民意於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非港人所願，所承認，立法會選舉制度更無法表達民意，尤以功能組別為甚，純淪為政治工具，所以我們不得不進行各種佔領，不合作、乃至今日進佔立法會行動。

我們佔領者，現在政府立法會，正式宣讀五大訴求：

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今後及之前為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況，設立獨立調查委員會

最後我們覺得問題的根源，是香港人仍然沒有立法會及行政長官的全面普選，所以我們要求

五、2020年立法會全面普選

「反送中運動」發展至今，有三位年輕市民殉道。我們心繫家園，付出身軀只是想守護我家。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

香港人宣言

Declaration of Hong Kong Protesters (English Ver. Draft)

Dear HongKongers,

We are the protesters. We have no choice but to do what we did today. The Special Administrative Region of Hong Kong of Communist China has been running the reign for twenty two years, with HongKongers' lives rotting in hell everyday. Yet the government, instead of improving HongKongers' lives as their top priority, use every means to send HongKongers and world citizens to the Chinese prisons, incl. pushing the China Extradiction Bill with lies and violence. Under such tyranny, we must bring together our conscience and loving hearts, to do all forms of civil disobedience, including occupying the Legislative Council. Fellow HongKongers may criticize our actions, but if you get to the bottom of it: Why did the community tear apart? Why did the people rage? Why do HongKongers need to be sent to Chinese prisons? Therefore we wish the government can come back, and answer our five humble requests:

1. Withdraw the Extradition Bill, and never propose it again;
2. Withdraw the statement on "Riot";
3. Withdraw the prosecution against all protestors;
4. Investigate the abuse of power of Police;
5. Use an Executive Order to disband the Legislative Council, and proceed with Dual True Elections immediately.

The Anti-China Extradition Movement has already taken three heroic lives. We never forget, we always remember, but we no longer want any more deaths to be added. We unite, we reject unjust laws, we fight against tyranny, and we are HongKongers.

Yours Faithfully,
The Protestors.

呢度都講

香港人宣言詳細POST

依家新聞個焦點落晒去破壞度
根本錯晒

冇人提過示威者衝入去嘅目的係逼政府回應訴求

己亥宣言

現場講左3次宣言
唔係己亥宣言

香港人宣言係個draft?

金鐘宣言嘅進化版係己亥宣言？除咗頭尾之外都一樣

其實我睇左好多篇新聞都搵唔到佢地係立法會入面係講左邊一份宣言

各位香港市民，

我們是一群來自民間的示威者。萬不得已，我們並不想走上以身對抗暴政的路，以佔領香港特區政府立法會作為我們談判的籌碼；但滿口謊言、滿口歪理的政府卻無意回應香港人不斷走上街的訴求。我們只好以公義、良知、以及對香港、對香港人無窮無盡的愛，去抗衡橫蠻的政府。

香港特區政府成立至今22年，政經民生每況愈下。現任特首林鄭月娥上台後，情況變本加厲，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血，以一顆熱愛香港之心，懇求政府撤回修例，而政府置若罔聞，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非以港人行先，為使政府聆聽港人聲音，我等市民不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但追本溯源，社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人沒有武裝，沒有暴力，只能以秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向前。希望能香港政府能及時回首，重回正軌：

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

Dear Hong Kong citizens

We are a group of protesters. Today, we have decided to occupy the Hong Kong Legislative Council.

Since early June, the people of Hong Kong have been expressing their demands through various demonstrations. Not only did two million of us take to the street, three youngsters even sacrificed their lives for this anti-extradition-law movement, in hopes of demanding the full withdrawal of the bill. Yet the government continues to shamelessly ignore the will of the people, and remains indifferent to our demands. The government has even set us up as its enemy.

The current SAR administration no longer represents the will of the people of Hong Kong. The electoral system for the Legislative Council is incapable of reflecting public opinion, and functional constituencies, in particular, have become mere political tools. As such, we as citizens have no choice but to carry out a series of occupying and non-cooperative campaigns, leading to the occupation of the Legislative Council today.

We, the occupiers of the Legislative Council, officially make the following five demands:

1) Fully withdraw the Proposed Amendments
2) Rescind the characterization of the movement as a “Riot”
3) Drop all charges against anti-extradition protestors
4) Set up an independent investigation committee, fully investigate and hold accountable abuses of power and violence in the Hong Kong Police Force

Lastly, we believe that the root cause of the political crisis is the lack of universal suffrage in electing members of the Legislative Council and the Chief Executive, therefore, we demand that the authorities:

5) Implement Universal Suffrage of the Executive and Legislature by 2020

Since the beginning of the anti-extradition movement, three young citizens have already died. Our hearts are with our homeland, and we put our lives on the line to defend it. We do not want to see more martyrs in Hong Kong’s long struggle for democracy and freedom. We hope that society remains united, and join us in resisting the unjust bill, the oppressive government, and together, protect Hong Kong.

啱呀屌

真係
今次俾政府成功引導去暴力衝擊同大肆破壞
好多人都以為示威者就咁衝入去洩憤就出返嚟

但其實衝入立法會宣讀宣言真係好有象徵意義囉
可惜全每個焦點都去晒另一面

推上水先，最重點既野，要宣傳出去，呢個係大家辛苦咁耐既終極目標

其實而家有萬鳩幾個版本
可唔可以整合返一個義士當日讀的VERSION 做文宣比大家SHARE

我早就提過嫁啦,,,,點知你地負評的

pisj

傳媒 係咁
唔好灰

係呢段啦

【有圖可airdrop】請廣傳！2019年7月1日 屬於香港人嘅《香港人宣言》

除左第二段(爆肚?)加左三個烈士之外都一樣

推

現場仲有冇讀過其他宣言？

Pish
有無人可以整張清少少嘅香港人宣言
一張過
而定果張太細 電話睇唔到啊

整合左上面

#62樓就係當晚宣讀嘅宣言
如果外媒知道呢段宣言嘅話就唔會話示威者係rioter
而家外國傳媒嘅報導都比較負面
連Trump都唔知我地其實有發表過宣言
我覺得有必要forward返佢地當日係有讀過篇野

仲有香港好似得rthk有出新聞
都唔知咁多部cam影住啲片去晒邊
影左又唔播出街

依家普通市民真係誤解越嚟越深
以為示威者純粹搞破壞

而家輿論嘅方向真係變曬落立法會啲玻璃度
要重反正軌變返落宣言度呀

召喚文宣

大家加油 !

up

認同， 一有破壞同塗鴉就會比啲食屎建制派捉住做把柄，而好多阿毛又真係會信，輿論就會容易傾斜。
就好似台灣太陽花學運，真係無破壞而成功達到訴求，我寧願佔傾達到訴求，都唔想比啲有心人屈

Pish

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

推

推！

問佢爆玻璃嘩嘩聲
咁3個人以死明志佢地會點做？

根本既地方就係班 奴隸制 既上一代 完全接受唔到 法治 同 執法係兩回事。
法治更多係用來約束國家 同 法律體制，港共 同 中共 先係破壞緊 法治 既一邊

宣言都幾個版本 到底而家係用緊邊份 因為聽講立法會果日已經宣左一次

新聞無播過

係咪要檢討一下

成件事根本由頭到尾都係政府set既一個局，由預先拍既警犬回應，立法會自行撤走留位等人攻（其實次次都係咁），自己放自己食既煙，一切都係政府計算之內，目的只為由新聞輿論中抺黑今次成個抗爭，拉返中間派市民支持，所以政府一定會落力宣傳示威者為暴徒及破壞情況，不過做咗已經返唔到轉頭